默克爾：支持降低進口美國車關稅

默克爾：支持降低進口美國車關稅

德國總理默克爾（Angela Merkel）表示，願意支持歐盟降低對進口美國車徵收的關稅，以回應美方有意放棄調高對歐洲車徵稅的讓步。

路透社早前引述消息指，美國駐德國大使格雷內爾（Richard Grenell）多次與德國福士（Volkswagen）、寶馬（BMW）、戴姆勒（Daimler）等車廠高層會晤，並透露美國總統特朗普有意放棄調高對歐洲進口車的關稅，但前提是歐盟取消對美國進口車徵稅。

相關車廠高層均拒絕回應報道。

默克爾則表示，願意支持降低關稅的談判，但歐盟不能只對美國減關稅。她重申，任何降低美國進口車關稅的舉措，同樣需要降低來自其他國家的進口車，以便符合世界貿易組織（WTO）規定。

默克爾則表示，願意支持降低關稅的談判，但歐盟不能只對美國減關稅。她重申，任何降低美國進口車關稅的舉措，同樣需要降低來自其他國家的進口車，以便符合世界貿易組織（WTO）規定。

左膠又禍國
侵侵又靠把口贏一場

佢本身要成個歐盟同意先可以減稅
仲話要對全球一齊減

支那仲話想拉攏歐盟
人地歐美之間有計傾傢
點同你支那嗰套贏國思維

因為歐洲始終係自由經濟體加民主政體，相信市場對失業率有自我調節，但中國唔可以將失業率交俾自由市場決定，原因係獨裁政體，失業率直接威脅單一政權，所以中國唔理個市場要令啲人不停有工開，迫佢開放市場即係迫佢倒台